女性員工沐浴時闖入 某國國家電台分台長遭解任

NHK（日本廣播協會）已於5日宣布人事調動，針對現年59歲的佐賀廣電分台台長湧川高史，以其做出「違反職員服務規定的不當行為」為由，自同日起解除台長職務，調至人事局附屬（等待後續調動的身分）。並表示，湧川已遭處以暫停出勤14天的懲戒處分。

湧川曾在前會長籾井勝人的任期間擔任秘書室長。NHK廣報局（公關局）發言：「做出不符合地方分台台長應有的行為，對此事感到極為遺憾。」並表示由於關係到個人隱私，無法回答詳細內容。

根據NHK相關人士指出，湧川日前在其走訪的設施內，闖入NHK女性員工沐浴中的浴室。研判當時湧川已處於酒醉狀態。

酒醉三分醒
分台長好識玩

日本，中！

係真唔係呀

有無邊套AV有呢個情節？

湧川已遭處以暫停出勤14天的懲戒處分。

唔使返工

Av題材

等新位唔係炒
乜刑事調查都冇
真係人生贏家

動畫：至多比人拎野掟自己，嬲幾日無事
現實：炒魷兼網上公審，之後現實審訊

上司下屬關係好多時都係日本
親子/前男女朋友/出軌＝台灣
屌動物＝非洲
細路/輪姦＝印度

女老師搞男學生=美國

日本係現代文明嘅道德指標